是这样么

昨晚开始到现在一直在听曲婉婷的 我的歌声里= =|||今天起得还是蛮早的，然后练了20分钟五笔，吃吃早餐喝喝咖灰，想想前天小君君短信我说，不能在单位养猫哦~~会被骂的>.<|所以还是得等租出去后再从长计议好了。一会儿去洗个小水果吃然后收拾收拾就要去上班了= =诶我昨天觉得，差不多我们走路的轨迹大致是不会变的最后遇到的人们大致也都差不多没有人喜欢听到神马“你和我以前一个盆友好像哦~~~”“哈哈哈我有个同学气质和你差不多”之类之类的而这点，和星座没多大关系“那么，为什么是我”kay妈的歌里唱到“为什么我不觉得快乐，也不觉得难过，为什么而活”这种态度不太对寻找正确的态度并一贯坚持，真是很困难。人本就不是积木，每块血肉，都有反应。生活怎么掰扯你，你就怎么对抗它。